% Created 2023-03-28 Tue 22:43
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Sokolov}
\date{Tue Mar 28 05:49:33 PM CEST 2023}
\title{Gruncie vergadering uitje}
\hypersetup{
 pdfauthor={Sokolov},
 pdftitle={Gruncie vergadering uitje},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Aanwezig}
\label{sec:org662e40b}
Philip, Daphne, Fleur, Remy.
\section{Tong op het Hart}
\label{sec:org92fc84c}
\subsection{Philip}
\label{sec:orgb1479dc}
Druk met deadlines
\subsection{Fleur}
\label{sec:org3a4c52d}
Gaat haar examen doen om reddingswerker in het klimbos te worden.
\subsection{Algehele Huisvestingsproblemen}
\label{sec:org3ff6fbc}
Mensen beklagen hun algemene huisvestingsproblemen.
\section{De Gruncie Hokdagenweek}
\label{sec:org897d403}
\begin{itemize}
\item Daphne beklaagt het feit dat ze andere hokdagen niet heeft bezocht.
\item Men heeft het over de hokdag van Fleur, dat leek een succes. Er zijn
veel potjes beschilderd, meer dan 10 zelfs!
\item <Remy moet weg>
\item Philip: Mijn hokdag leek denk ik wel in de smaak te vallen, maar
mensen hadden wel nog wat vragen:
\begin{enumerate}
\item Hoe kan dit de wereld voeden (genoeg calorieen verbouwen).
\item Is dit ecnomisch haalbaar.
\end{enumerate}
\end{itemize}
\section{Het voorjaar (Buitendagen)}
\label{sec:org2fb385c}
\subsection{Philip Permadag}
\label{sec:org7838c92}
\begin{itemize}
\item <Philip Legt uit over wat hij van plan is met Wouter van Eck>
\item <Daphne Dropt>
\item Fleur denkt dat het een goed idee is (zeker als het aansluit bij de
gegeven hokdag -- en de vragen die mensen als gevolg daarvan hadden).
\item Daphne vindt het ook interresant.
\end{itemize}
\subsection{Fleur}
\label{sec:org2e8281a}
\begin{itemize}
\item Fleur stelt voor een wandeling te doen door een natuurgebied,
eventueel onder begeleiding van een boswachter. De gedachte is dat men
waarschijnlijk verwacht dat we ook zo een dag zouden organiseren.
\item Het kan bij natuurmonumenten
\item Daphne en Fleur roepen wel de vraag op betrefend bereikbaarheid.
\item Wat zijn de kosten?
\begin{itemize}
\item Lid zijn van natuurmonumenten
\item 7eur per fufer?
\item <Remy komt terug>
\item Kunnen we geld uit de iniatievenpot halen (omdat bestuur de hele
tijd loopt te klagen dat er te veel geld over is).
\end{itemize}
\end{itemize}
\section{Remy komt terug}
\label{sec:orgc4e0289}
\subsection{Hokdag}
\label{sec:org6e0bc3e}
\begin{itemize}
\item Niet heel geslaagd, alleen maar Pim, maar die zat dus al bij ASN.
\item Iets met

\item Verder geen conversie
\end{itemize}
\subsection{Philip Perma uitje}
\label{sec:orga1bce89}
Men is kritisch over de reistijd. 1:48. Men vraagt zich af of het niet
dichterbij Utrecht kan. Philip denkt dat het aanstellerij is.
\subsection{Remy schoorlse duinen.}
\label{sec:orgac26a72}
Vertelt wat ze deden. Contact gezocht met staatsbosbeheer. Die wouden wel een
rondleiding geven voor geld: koste iets 50 < x < 100.

Ook daar kwamen niet veel mensen op af, waarschijnlijk omwille van reistijd.

Nogmaals men zit in hun maag omtrent het OV.

\subsection{Algemeen natuuruitje}
\label{sec:orgb214e51}
De eisen zijn dat het goed bereikbaar is vanuit Utrecht. En dat het niet te veel
geld kost.

Daphne denkt dat het wel bij soesterberg, of Austerlitz kan, maar weet niet
zeker of dat mooi is.

\section{Remy onderzoek}
\label{sec:org5ad1675}
Tot nog toe verzaakt, want chaos.
\section{WVTK}
\label{sec:org9a98299}
\subsection{Reflectie}
\label{sec:org1133346}
\subsubsection{Remy}
\label{sec:orgcbaa292}
Promo op tijd.
\subsubsection{Daphne}
\label{sec:org22b9983}
Ook promo op tijd, maar waarschijnlijk rustige dag.
\subsubsection{Fleur}
\label{sec:org64a4990}
Mischien nog specifieker een promo eerder???
\subsubsection{Philip}
\label{sec:org287827e}
Misschien iets minder strak plannen.
\section{Actiepunten}
\label{sec:org446b455}
\subsection{Philip}
\label{sec:orgd3d5de6}
\begin{itemize}
\item[{$\square$}] kGaat Wouter van Eck benaderen via FB.
\item[{$\square$}] En alternatieve locaties zoeken.
\end{itemize}
\subsection{Fleur}
\label{sec:org92837c9}
\subsection{Daphne}
\label{sec:org1497399}
\begin{itemize}
\item Maakt lijstje wandelplekken.
\item En gaat interesse gaugen.
\item Data voor volgende vergadering.
\end{itemize}
\subsection{Remy}
\label{sec:orge158c61}
\end{document}